### Guida utente ###

Per poter accedere al lato admin è necessario l’inserimento di una password (“pas”, decisa di default). Per utilizzare, invece, i bottoni “Dottore” e “Paziente” è fondamentale registrarli prima dopo aver acceduto come amministratore, cosicché questi abbiano un tesserino e un codice fiscale con cui identificarsi. Dal momento in cui l’intero applicativo è stato ragionato per poter appoggiarsi ad un Data Base, è doveroso, quindi, utilizzarne uno, creando un utente con i privilegi username: “username” e password: “password”. Il Data Base da generare si dovrà chiamare “javaproject”.
